用AI製作電影明星─例如Gal Gadot和Emma Watson的色情片！

"將明星或暗戀對象的照片後製或貼在寫真集上"此類常於ACG作品出現、
現實生活中亦偶有所聞的性幻想方式,在陪伴眾多世代的人們成長之後,
隨著科技進步與工具成本降低,或許會於不久的未來被慢慢遺忘─
因為,AI將會為我們迅速合成好新鮮熱辣的色情片!
(2017/12/12的原始文章因受檢舉而遭系統鎖定,詢問Pixnet客服後仍無法編輯,故移除違規內容後重po一篇)

從Gigazine看到的報導,reddit討論區的網友deepfakes,
幾週前於"CelebFakes"版上公開了數部主角分別為Gal Gadot、
Emma Watson、Maisie Williams、Scarlett Johansson、
Taylor Swift和Aubrey Plaza的色情流出影片;
令人訝異的是,這些看起來幾乎毫無破綻的影片並非真貨,
居然全都是由deepfakes這位非專業特效工作室出身的網友,
使用開放原始碼的機器學習軟體,搭配普通A片所合成出來的!

片

嘩吊 emma 段片好迫真

我要欣宜

用左人地個肖像拍呢D野,有無犯法架?

另一方面,又可能產生新興職業:

只提供面的靚女女優(某靚女唔想扑野打真軍,佢可以利用呢項技術,只係提供面部用於成套AV,拍完無數AV可以仲係處女 )

只提供身體的醜女女優(某醜女雖然樣唔得掂,但好好身材,可以利用呢項技術,負責打真軍仆野的過程,拍完無數AV仲可以保持真實身份,所有人無人知佢拍過AV,你話抵唔抵死 )

諗起低俗喜劇